有無人成日往往做錯完之後先識得後悔？

我就係一個咁嘅人
為人好衝動，唔顧後果，但後尾會醒覺知道自己做錯左。
但係激嬲左人先黎後悔有乜用呢...

好有意思嘅一首歌，一路聽一路好有感覺

無人同我一樣?

首歌講緊跳軌自殺

我都好鬼鐘意begin again
我覺得比近排果套星夢情深仲好

有時真係會想但係為左咁少事唔值得啦
呢套真係好正

成日坐火車望住個路軌都好想跳
我無話個人好唔開心 但真係有種吸引力
甚至要迫自己行後幾步 費事走去跳落去

係 我係 諗野唔勁大腦

我....錯完又錯

可能你心底都有一個壓力令到你想咁做
但係巴打唔好咁做 世界重係好美好諗下算啦

好易得罪人

每次都同自己講要改 但每次都得罪唔同人

真係慘